值得參考 當天的智利，今天的香港

我地要既就係希望
一個沒有共產黨統治的香港
才會有自由, 有前途, 有希望